<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Say Cheese</string>
    <string name="logo_image">Logotip</string>
    <string name="cheese_image">Pishloq rasmi</string>
    <string name="mazarella_title">Masarella</string>
    <string name="parmesan_title">Parmesan</string>
    <string name="cheddar_title">"Sidr "</string>
    <string name="gouda">Guda</string>
    <string name="swiss_cheese">Shveytsariya pishlog\'i</string>
    <string name="emmentaler">Emmental</string>
    <string name="brie">Bri</string>
    <string name="camembert">Kamembert</string>
    <string name="gruyere_cheese">Gruyèr pishlog\'i</string>
    <string name="feta">Feta</string>
    <string name="monterey_jack">Monterey Jek</string>
    <string name="provolone">Pravolon</string>
    <string name="edam">Edam</string>
    <string name="blue_cheese">Moviy pishloq</string>
    <string name="gorgonzola">Gorgonzola</string>
    <string name="roquefort">Rokfort</string>
    <string name="ricotta">Rikotta</string>
    <string name="cottage_cheese">Tvorog</string>
    <string name="mascarpone">Maskarpon</string>
    <string name="halloumi">Hallumi</string>
    <string name="mazarella_info">"Mozzarella, eng mashhur pishloq bo'lishi mumkin. Bu an'anaviy itdan olingan sutdan tayyorlangan Italiya janubidagi sut mahsuloti. Toza mozzarella odatda oq bo'lib, odatda turli o'lchamdagi sharlarga o'raladi - perlindan tortib eng kichik (0,03 untsiya / 1 gramm) tuxumdonlargacha (4 untsiya / 113 gramm). Ammo uni yanada kattaroq o'lchamlarda topish mumkin: yarim funt to'p yoki funt log. Bundan tashqari, past namlikdagi matsarella mavjud bo'lib, u yoshi kattaroq pishloq, qattiqroq va moyli rangga ega. Siz zaytun moyi, qo'pol tuz va qalampir bilan yangi mozzareladan bahramand bo'lishingiz mumkin, chunki u ozgina kislotali yoki sutli ta'mga ega, ammo sho'r emas. Siz oddiy kapriz salatini tayyorlashingiz yoki uni sendvichda pomidor bilan eyishingiz mumkin. Yodda tutingki, eng yaxshi pizza hech qachon mozzarellasiz bo'lmaydi!  "</string>
    <string name="parmesan_info">Parmesan yoki Parmigiano-Reggiano pishloq biluvchilar tomonidan eng yaxshi pishloqlardan biri hisoblanadi. Bu qattiq, taneli pishloq kuchli, to\'yimli va achchiq ta\'mga ega, shuning uchun idishlarga ozgina qo\'shishingiz kerak. Parmesan asosan sho\'rvalar va risotlarda ishlatiladigan makarondan tayyorlanadi. U shuningdek, atıştırmalık sifatida yoki pishloq sousida eyiladi. Tovuqni qovurishdan oldin panko, tuxum va parmesan bilan qobiq tayyorlashingiz mumkin, uni kastryul piyola yoki salat ustiga sepib yoki tuzli kekler ichiga qo\'shishingiz mumkin.</string>
    <string name="cheddar_info">Sidr pishloqi quruq va maydalangan bo\'lib, chuqur, taneli, yong\'oqli xushbo\'y hidga ega. Fil rangi fil suyagidan somongacha chuqur sariq ranggacha. Cheddar, boshqa sendvich turlarida bo\'lgani kabi, yuqori burgerlarda ham ishlatiladi. Siz Cheddar-dan kassir yoki maydalangan holda, masalan, pishloqli pishloqli souslarda yoki pishloqli pirog yoki pirog yoki pirog tayyorlash uchun foydalanishingiz mumkin.</string>
    <string name="gouda_info">Dunyodagi eng mashhur pishloqlardan biri bo\'lgan Guda - Gollandiyadan kelgan yarim qattiq va qattiq sigir suti pishloqidir. Guda qariganida pishloq lazzat va tuzilishini o\'zgartiradi. Qarigan Gudaning kuchli lazzati bor, shu bilan birga o\'tkir, ammo shirin ta\'mga ega. Yosh Gudani eritib yuborish mumkin, ammo keksa pishloq eng yaxshisi yoki salatda yoki güveç ichida maydalangandir. Agar siz uni oddiy iste\'mol qilsangiz, unga pivo, apelsin yoki olma sharbati, xushbo\'y choy, qizil sharob yoki oq sharob qo\'shing.</string>
    <string name="swiss_cheese_info">Shveytsariya pishloqi Emmentaler pishloqiga o\'xshaydi. Bu och sariq rang, o\'rtacha qattiq pishloq. Shveytsariya pishloqining ba\'zi turlari «ko\'zlar» deb nomlanuvchi teshiklar bilan qoplangan, ammo «ko\'zlari» bo\'lmagan va «ko\'r» deb nomlanadiganlar bundan mustasno. Bu Amerikadagi eng mashhur pishloqlardan biri. Uning yumshoq, shirin va yong\'oqqa o\'xshash lazzati uni sendvichlar uchun, ayniqsa, Reuben sendvichlari uchun mos qiladi, lekin odamlar odatda uni pirog, frittatas, sufle yoki omlet kabi idishlarga qo\'shib, biftek, pishloq sosu yoki fonyuda pishiradilar.</string>
    <string name="emmentaler_info">Emmental yoki Emmentaler - ko\'p odamlar \"Shveytsariya pishloqi\" haqida eshitganlarida o\'ylashadi, chunki ular juda o\'xshash. Ushbu pishloq yumshoq, ozgina shirin, ozgina yog\'li va oxirida biroz achchiq. Siz uni ko\'plab idish-tovoqlarda ishlatishingiz mumkin, lekin ayniqsa, siz kordonni oqartirishda, fonda, panjara pishloqida va kastryullarda ishlatganda.</string>
    <string name="brie_info">Bri - Frantsiyaning shimoli-sharqidan kelgan yumshoq sigirning sut pishloqidir, rangi oqarib, oq mog\'or ostida bir oz kul rang tusga ega. Ushbu pishloq, Camembertga o\'xshash, to\'yimli, mevali, o\'tli va hatto qo\'ziqoringa o\'xshash lazzatga ega. Ba\'zilar buni yoqimsiz kislotali deb bilishadi, boshqalari bu yoqimli, moyli va biroz tanqis deb o\'ylashadi. Brie va go\'sht ajoyib kombinatsiya qiladi, lekin siz shuningdek, pishloqni bir tilim baget ustiga yoyishingiz mumkin. Bundan tashqari, pishirilgan biega asal va olma bilan shirin taom sifatida xizmat qilishingiz mumkin.</string>
    <string name="camembert_info">Brie va Camembert tashqi ko\'rinishi va ta\'miga bir-biriga o\'xshaydi va ularga ko\'pincha shu kabi xizmat ko\'rsatiladi. Shunga qaramay, nozik farqlar mavjud: Camembert yanada chuqurroq va qizg\'in lazzatga ega. Siz pishirilgan Camembertni tayyorlashingiz mumkin va unga pishloq krakerlari, qovurilgan qiabatta bo\'laklari yoki sarimsoq noni qo\'shishingiz mumkin. Shuningdek, siz Bri va Camembertni uzum va qizil sharob bilan iste\'mol qilishingiz mumkin.</string>
    <string name="gruyere_cheese_info">Gruyère - qattiq pishloq, sarg\'ish rangda, shirin, ammo ozgina sho\'r, lazzati yoshiga qarab o\'zgaradi. Gruyère pishloq odatda pishirish uchun eng yaxshi pishloqlardan biri sifatida tanilgan, chunki u eritish uchun juda yaxshi. An\'anaga ko\'ra, siz uni pishloq sousini tayyorlash uchun ishlatasiz. Bundan tashqari, uni fonga qo\'shishingiz mumkin. Bu juda yaxshi stol pishloq. Uni salat va makaronda maydalash mumkin. Frantsuz piyoz sho\'rvasi unsiz to\'liq bo\'lmaydi.</string>
    <string name="feta_info">Feta - bu qo\'y va echki sutidan tayyorlangan yunoncha pishloq. Bu oq tuzlangan pishloq, tuzli, to\'q va nam, tuzilishi shiddatli va o\'rtacha qaymoqqa o\'tishi mumkin. Feta pishloqini salatlarda va qovurilgan sabzavotlarda maydalang, uni sendvichlaringizga qo\'shing, tako va boshqa Meksika taomlarida qo\'shing. Feta zaytun, qalampir, zaytun moyi va yangi non bilan birga berilishi mumkin.</string>
    <string name="monterey_info">Monterey Jek kam sonli amerikalik pishloqlardan biridir. Bu sigir sutidan tayyorlangan och sariq rangli yarim qattiq pishloq. U ozgina chayqaladigan yumshoq va moyli ta\'mga ega va eritish uchun juda yaxshi. Bu sandviç, eritilgan pishloq va panjara pishloqini tayyorlash uchun eng oddiy variantlardan biri hisoblanadi.</string>
    <string name="provolone_info">Provolone - italyan yarim qattiq pishloq. Uning ta\'mi yoshiga qarab o\'zgaradi; o\'tkir yoki baharatlıdan shiringacha juda yumshoq ta\'mga ega. Provolonning ba\'zi versiyalari füme. Siz uni kastryul, pitssa, sendvich va pishirilgan makaron idishlarini tayyorlash uchun ishlatishingiz mumkin.</string>
    <string name="edam_info">Edam - bu gollandiyalik yarim qattiq pishloq bo\'lib, an\'anaviy ravishda och-sariq ichki va qizil kerosin mumi bilan qoplangan sohalarda sotiladi. Boshqa pishloqlar bilan solishtirganda juda yumshoq lazzat, ozgina sho\'r yoki yong\'oqli va deyarli hidsiz. Pishloq yoshi oshgani sayin uning lazzati kuchayadi. Edam pishloqi tovuq yoki kartoshka idishlarida, makaron, sufle, salat, fritters, sho\'rvalar va soslar bilan yaxshi ketadi.</string>
    <string name="blue_cheese_info">Moviy pishloq sigir sutidan, qo\'y sutidan yoki echki sutidan tayyorlanadi va Penitsillium mog\'origa ega. Bu moviy, ko\'k-kulrang, ko\'k-yashil yoki ko\'k-jigarrang tomirlarning mog\'orlanishiga olib keladi. Shuningdek, ko\'k pishloq o\'ziga xos hidga ega bo\'lib, ba\'zi odamlar yoqimsiz deb bilishadi. Bu xamirturushga o\'xshaydi, ozgina achchiq va qaymoqqa o\'xshaydi. Moviy pishloq oddiy salat, qovurilgan sabzavotlar yoki panjara mevali desertiga ba\'zi sinflarni qo\'shadi. Siz sabzavotli sho\'rva yoki pyuresi ustiga ko\'k pishloq qo\'shishingiz mumkin.</string>
    <string name="gorgonzola_info">Gorgonzola - bu ko\'k pishloqning bir turi, ammo u mayda \"ko\'k\" chiziqlar tufayli o\'ziga xosdir. Bu yumshoq, shirin va sutli pishloq, bu eng yaxshi stakan qizil sharob bilan yaxshi ta\'minlanadi. Bundan tashqari, uni risottoga qo\'shib yoki Quattro formaggi pitsangizga qo\'shishingiz mumkin.</string>
    <string name="roquefort_info">Rokefort Gorgonzola bilan birgalikda dunyodagi eng taniqli ko\'k pishloqlardan biridir. Bu frantsuz mog\'orlangan pishloq nam, maydalangan pastaga o\'xshaydi. U qo\'y sutidan tayyorlanadi va o\'tkir, yoqimli va foydali achitqiga ega. Roquefortdan o\'ziga xos ta\'m va erish qobiliyati tufayli foydalanadigan ko\'plab retseptlar mavjud. Bu kraker yoki tost yoki yong\'oq va asal bilan eng yaxshi iste\'mol qilinadi.</string>
    <string name="ricotta_info">Rikotta - bu qo\'y sutidan tayyorlangan italyan zardobidagi pishloq. Kremsi yumshoq shirin va yangi ta\'mga va qalin tuzilishga ega bo\'lgan bu pishloq juda ko\'p qirrali. Bundan tashqari, yog \'miqdori past, bu deyarli har qanday ovqatlanish uchun eng yaxshi tanlovdir. Tuz miqdori pastligi tufayli Rikotta ham shirin, ham mazali taomlarga juda mos keladi. Aslida lazanya, makaron, pirog, cheesecakes kabi hamma narsa uchun juda mos keladi. Siz uni non bo\'lagiga yoyib, tepasiga sabzavot, quyoshli tomonga tuxum yoki meva bilan yopishingiz mumkin va undan ko\'p sonli tomchilar qilish uchun foydalanishingiz mumkin.</string>
    <string name="cottage_cheese_info">Rikotta va tvorog ko\'pincha taqqoslanadi va ba\'zi odamlar boshqasini boshqasi bilan almashtiradilar. Ammo ularning barchasi bir-biriga o\'xshash emas. Pishloq ishlab chiqaruvchilari sut yoki qaymoqni tvorog va zardobga ajratadilar. Keyin tvorogni tayyorlash uchun tvorog, zardob esa rikotta tayyorlash uchun ishlatiladi. Shuning uchun ikkala pishloq - Rikotta va tvorog - har xil tuzilishga ega. Ammo ikkalasi ham yumshoq va yumshoq. Rikotta shirin deb ta\'riflangan bo\'lsa-da, tvorog yangi, sutli va qaymoqli bo\'lib, unga o\'rtacha sho\'r bor. Tvorogning tuzilishi tuzsiz, pishloqdan olinadi. Siz uni kartoshka va oshqovoq singari qovurilgan sabzavotlardan, güveç, makaron mahsulotlari bilan to\'ldirish yoki tez shirin atıştırma (meva va granola bilan birlashtirish), pishirilgan mahsulotga qo\'shish yoki smetana ichiga qo\'shish uchun ishlatishingiz mumkin.</string>
    <string name="mascarpone_info">Rikotta bilan solishtirganda (u silliq, ammo donali tuzilishga ega), mascarpone juda yumshoq tuzilishga ega, uning bo\'laklari va donalari yo\'q. Mascarpone eng mashhur pishloqlardan biri bo\'lib, qaymoqni qalinlashtiradigan krem ​​va limon yoki tartarik kislotadan tayyorlanadi. U sutli va ozgina shirin ta\'mga ega va yog\' tarkibidagi yog\'dan iborat. Mascarpone eng yaxshi italyan shirinligi tiramisu tarkibiy qismi sifatida tanilgan. Ammo siz uni makaron, mak va pishloq, lazanya yoki yangi pishiriqlarda ham ishlatishingiz mumkin. Yoki uni ozgina zaytun moyi, o\'tlar va ziravorlar bilan birlashtirib, cho\'ktirishga aylantirasiz.</string>
    <string name="halloumi_info">Halloumi - echki va qo\'y sutidan, ba\'zan sigir sutidan tayyorlangan kiprli yarim qattiq pishloq. Gril uchun eng yaxshi pishloq, chunki u yuqori erish nuqtasiga ega. Bu tuzlangan pishloq bo\'lgani uchun uni kuchli ta\'miga putur etkazadigan narsa bilan birlashtirish kerak. Uni panjara ustiga tashlang, so\'ngra uni zaytun moyi va ozgina yangi yalpiz barglari va bir stakan sharob bilan to\'kilgan boshlang\'ich sifatida xizmat qiling. Siz uni salatlarga, sabzavotlar bilan to\'ldirilgan omletlarga, kuskus, dengiz mahsulotlari idishlariga qo\'shishingiz yoki tarvuz va anor kabi yangi mevalar bilan bog\'lashingiz mumkin.</string>
    <string name="cabot_title">Cabot qaymoq tayyorlash</string>
    <string name="cowgirl_title">Cowgirl Creamery</string>
    <string name="grafton_title">Grafton Village pishloq</string>
    <string name="kraft_title">Kraft oziq-ovqat</string>
    <string name="vermont_title">Vermont cho\'pon</string>
    <string name="cabot_info">Cabot Creamery kooperativi - bu Angliya mahalliy sut fermalariga va Agri-Mark Kooperativ kompaniyasiga tegishli bo\'lgan Amerika sut mahsulotlarini sotish bo\'yicha kooperativ. Dastlab 1919 yilda Cabot Fermerlar kooperativ moy ishlab chiqarishi Vermont shtatidagi Cabot dehqonlar tomonidan boshlangan, uni 1992 yilda Agri-Mark kooperativi egallagan. Garchi ular texnik jihatdan Agri-Mark Co-op tomonidan egalik qilingan bo\'lsa-da; Yangi Angliyadagi mahalliy sut fermalari, shuningdek, Kabotga ega.</string>
    <string name="cowgirl_info">Cowgirl Creamery - bu Point Reyes Station, Kaliforniya shtatida joylashgan bo\'lib, u hunarmand pishloqlarini ishlab chiqaradi. 1994 yilda tashkil topgan kompaniya o\'zining pishloqlarini ishlab chiqaradi va boshqa import qilingan va mahalliy pishloq va nozik hunarmandchilik mahsulotlarini sotadi. O\'zining pishloqlari Red Hawk va Mt.ni o\'z ichiga oladi. Tam (Tamalpay tog\'ining nomi bilan atalgan). Kompaniya San-Frantsisko shahrining Parom binosida do\'kon sotadi. Ta\'sischilar Peggi Smit va Sue Konli yillar davomida Bay hududining oshxonalarida ishladilar va Peggi ko\'p yillar davomida ishlagan Elis Uoter Chez Panisse, Cowgirl Creamery-dan pishloqlarni o\'z menyusiga kiritish uchun ko\'plab janob muassasalari qatoriga kiradi.</string>
    <string name="grafton_info">Kompaniya 1892 yilda ortiqcha sutni qayta ishlash uchun tashkil etilgan Grafton kooperativ pishloq kompaniyasining vorisi hisoblanadi. Asl kompaniya yong\'in tufayli ishdan ketdi. U 1960-yillarning o\'rtalarida Vermont madaniy jamoasining hayotiyligini saqlashga qaratilgan Windham fondi notijorat tashkilotining yordami bilan tiklandi. Graftonning sidrlari sintetik gormonsiz va asosan Vermont oilaviy fermasining Jersi sigir sutidan tayyorlanadi. Grafton pishloqi tomonidan taklif etiladigan eng keng tarqalgan pishloq 40 funtlik bloklarda tayyorlangan va keyinchalik turli xil o\'lchamlarga kesilgan blokli sidr. 2008 yil iyul oyida kompaniya Brattleboroda yangi ishlab chiqarish zavodi va chakana savdo do\'konining ochilishini nishonladi. Do\'kon 2500 kvadrat metrlik klassik saroyga o\'xshash tuzilmani o\'z ichiga oladi</string>
    <string name="kraft_info">Kraft Foods Group, Inc. Amerika oziq-ovqat mahsulotlarini ishlab chiqarish va qayta ishlash konglomerati, bosh qarorgohi Chikagoda (Illinoys shtati), Kraft Heinz Company tarkibiga kiradi. Kompaniya 2012 yilda Kraft Foods Inc tarkibiga kirganligi sababli qayta tashkil qilindi va o\'z navbatida Mondelez International deb qayta nomlandi. . Yangi Kraft Foods guruhi asosan Shimoliy Amerika bozori uchun oziq-ovqat mahsulotlariga, Mondelez esa xalqaro qandolatchilik va atıştırmalık brendlariga qaratilgan. Xaynts bilan birlashgunga qadar, Kraft Foods Group NASDAQ fond birjasida ro\'yxatdan o\'tgan mustaqil jamoat kompaniyasi edi. 2015 yil 2-iyulda Kraft Heinz egalari tomonidan Berkshire Hathaway va 3G Capital tomonidan tashkil etilgan Heinz bilan birlashuvini yakunladi va dunyodagi beshinchi yirik oziq-ovqat va ichimliklar ishlab chiqaruvchi Kraft Heinz Company-ni yaratdi.</string>
    <string name="vermont_info">1993 yildan beri Vermont Cho\'pon o\'zining mukofotga sazovor bo\'lgan flagmani pishloqini tayyorlaydi. Bahor mavsumida, qo\'ylar yaylov va dalalarda o\'tlayotgan paytda, Verano - bu avgustdan aprelgacha sotiladigan qo\'y suti pishloqidir. Vermont Cho\'pon - bu Vermontning eng qadimgi qo\'y fermalariga egalik qiluvchi va boshqaradigan Major va Ielpi oilalaridir. Fermani ota-onasidan sotib olib, Devid Major AQShda 1990-yillarda qo\'y suti pishloqini ishlab chiqarishni boshlagan birinchi kichik miqyosdagi pishloq ishlab chiqaruvchilardan biri edi.</string>
</resources>