<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Say Cheese</string>
    <string name="cheese_image">Сырное изображение</string>
    <string name="mazarella_title">Mоцарелла</string>
    <string name="parmesan_title">Пармезан</string>
    <string name="cheddar_title">Чеддер</string>
    <string name="gouda">Гауда</string>
    <string name="swiss_cheese">Швейцарский сыр</string>
    <string name="emmentaler">Эмменталь</string>
    <string name="brie">Бри</string>
    <string name="camembert">Камамбер</string>
    <string name="gruyere_cheese">Сыр грюйер</string>
    <string name="feta">Фета</string>
    <string name="monterey_jack">Монтерей Джек</string>
    <string name="provolone">Проволоне</string>
    <string name="edam">Эдам</string>
    <string name="blue_cheese">Голубой сыр</string>
    <string name="gorgonzola">Горгонзола</string>
    <string name="roquefort">Оокфор</string>
    <string name="ricotta">Рикотта</string>
    <string name="cottage_cheese">Творог</string>
    <string name="mascarpone">Маскарпоне</string>
    <string name="halloumi">Халуми</string>
    <string name="mazarella_info">Моцарелла может быть самым популярным сыром из всех. Это южно-итальянский молочный продукт, традиционно изготавливаемый из молока буйволиного молока. Свежая моцарелла, как правило, белого цвета, обычно свернутая в шарики разных размеров - от перлина, который является наименьшим (0,03 унции / 1 грамм) до оволина (4 унции / 113 грамм). Но это может быть найдено в еще больших размерах: полфунтовые шары или фунтовые бревна. Там также есть моцарелла с низким содержанием влаги, которая выдерживается в сыре, тверже и с маслянистым цветом. Вы можете наслаждаться свежей моцареллой с небольшим количеством оливкового масла, крупной соли и перца, потому что она имеет слегка кислый или молочный вкус, но не соленый. Вы можете приготовить простой салат Капрезе или съесть его с помидорами в бутерброде. Имейте в виду, что лучшие пиццы никогда не обходятся без моцареллы!</string>
    <string name="parmesan_info">Пармезан, или Parmigiano-Reggiano, считается одним из лучших сыров среди ценителей сыра. Это твердый, гранулированный сыр с сильным, ореховым и горьким вкусом, и именно поэтому вы должны добавить небольшое количество в свои блюда. Пармезан в основном натирают на пасту, используют в супах и ризотто. Его также едят как есть, в качестве закуски или в сырных соусах. Вы можете приготовить корочки с панко, яйцами и пармезаном для покрытия курицы перед жаркой, посыпать ее на запеканку или салат или добавить в соленые кексы.</string>
    <string name="cheddar_info">Сыр чеддер сухой и рассыпчатый по структуре, с глубоким, острым, ореховым вкусом. Цвет варьируется от цвета слоновой кости до соломенного до темно-желтого. Чеддер используется для топовых гамбургеров, а также в других видах сэндвичей. Вы можете использовать Чеддер над запеканками или тертым, в сырных соусах, например, для макарон с сыром, или для приготовления вегетарианских пирогов или запеканок.</string>
    <string name="gouda_info">Гауда, один из самых популярных сыров в мире, представляет собой полутвердый коровий молочный сыр из Нидерландов. Когда Гауда выдерживается, сыр меняет свой вкус и текстуру. Выдержанная Гауда обладает сильным ароматом, с острым, но в то же время сладким вкусом. Молодую Гауду можно растопить, но выдержанный сыр лучше всего есть или тертый в салатах или над запеканками. Если вы едите это просто, имейте это с пивом, апельсиновым или яблочным соком, ароматизированным чаем, красным вином или белым вином.</string>
    <string name="swiss_cheese_info">Швейцарский сыр напоминает сыр Эмменталер. Это бледно-желтый цвет, сыр средней твердости. Некоторые виды швейцарского сыра пронизаны отверстиями, известными как «глаза», за исключением тех, которые не имеют «глаз» и известны как «слепые». Это один из самых популярных сыров в Америке. Его мягкий, сладкий и ореховый вкус делает его пригодным в основном для бутербродов - особенно для бутербродов Рувим - но люди обычно добавляют его в такие блюда, как пироги, фриттас, суфле или омлеты, которые тают на стейке, в сырных соусах или фондю.</string>
    <string name="emmentaler_info">Emmental или Emmentaler - это то, о чем многие думают, когда слышат о «швейцарском сыре», потому что они очень похожи. Этот сыр мягкий, немного сладкий, слегка ореховый и немного острый в конце. Вы можете использовать его во многих блюдах, но особенно когда вы делаете кордон блю, фондю, жареный сыр и запеканки.</string>
    <string name="brie_info">Бри - это мягкий сыр коровьего молока с северо-востока Франции, бледный, с легким сероватым оттенком под белой плесенью. Этот сыр имеет ореховый, фруктовый, травяной и даже грибовидный вкус, похожий на камамбер. Некоторые люди находят это неприятно кислым, другие думают, что это приятно, маслянисто, и немного остро. Бри и мясо делают отличную комбинацию, но вы также можете намазать сыр ломтиком багета. Вы также можете подать запеченный бри с медом и яблоками в качестве сладкого блюда.</string>
    <string name="camembert_info">Бри и Камамбер выглядят и имеют одинаковый вкус, и их часто подают одинаково. Тем не менее, есть небольшие различия: у камамбера более глубокий и насыщенный вкус. Вы можете приготовить запеченный камамбер и подавать к нему с сырными крекерами, поджаренными ломтиками чиабатты или чесночным хлебом. Вы также можете есть Бри и Камамбер, как есть, с виноградом и красным вином.</string>
    <string name="gruyere_cheese_info">Грюйер - твердый сыр, желтого цвета, сладкий, но слегка соленый, со вкусом, который меняется в зависимости от его возраста. Сыр Грюйер обычно известен как один из лучших сыров для выпечки, потому что он отлично подходит для плавления. Традиционно вы используете его для приготовления сырного соуса. Вы также можете добавить его в фондю. Это хороший столовый сыр. Его можно использовать тертым в салатах и ​​макаронах. Французский луковый суп не обходится без него.</string>
    <string name="feta_info">Фета - это греческий сыр, приготовленный из овечьего и козьего молока. Это белый рассольный сыр, соленый, острый и влажный, с текстурой, которая может изменяться от рассыпчатой ​​до умеренно сливочной. Раскрошить сыр Фета в салатах и ​​обжаренных овощах, добавить его в свои бутерброды, добавить в тако и другие мексиканские блюда. Фета также может быть подана вместе с оливками, перцем, оливковым маслом и свежими лепешками.</string>
    <string name="monterey_info">Монтерей Джек - один из немногих полностью американских сыров. Это бледно-желтый полутвердый сыр, приготовленный из коровьего молока. Обладает мягким маслянистым вкусом с небольшим запахом и хорошо тает. Это один из лучших вариантов, чтобы плавить его в запеканках, в том числе в классическом, как макинтош и сыр, для приготовления бутербродов, сырных соусов и жареного сыра.</string>
    <string name="provolone_info">Проволоне - итальянский полутвердый сыр. Его вкус варьируется в зависимости от его возраста; от острого или пряного до сладкого с очень мягким вкусом. Некоторые версии проволоне курят. Вы можете использовать его для приготовления ваших запеканок, пиццы, бутербродов и запеченных блюд из макарон.</string>
    <string name="edam_info">Эдам - ​​это голландский полутвердый сыр, традиционно продаваемый в сферах с бледно-желтой внутренней частью и слоем красного парафинового воска. У этого есть очень мягкий аромат, немного соленый или ореховый, и почти без запаха по сравнению с другими сырами. По мере старения сыра его вкус обостряется. Сыр Эдам хорошо сочетается с блюдами из курицы или картофеля, пастой, суфлями, салатами, оладьями, супами и соусами.</string>
    <string name="blue_cheese_info">Голубой сыр готовят из коровьего молока, овечьего молока или козьего молока и добавляют культуры плесени Penicillium. Это приводит к образованию синих, сине-серых, сине-зеленых или сине-коричневых вен плесени в нем. Кроме того, у голубого сыра есть отчетливый запах, который некоторые люди находят неприятным. На вкус он похож на дрожжи, немного пряный и сливочный, как масло. Голубой сыр добавляет некоторый класс к простому салату, жареным овощам или жареному фруктовому десерту. Вы можете добавить кусочки голубого сыра, чтобы положить сверху свой вегетарианский суп или пюре.</string>
    <string name="gorgonzola_info">Горгонзола - это разновидность голубого сыра, но она особенная из-за небольших «синих» полосок, которые на самом деле есть. Это мягкий, сладкий и молочный сыр, который лучше всего подавать с бокалом красного вина. Вы также можете размешать его в ризотто или нарезать на пиццу Quattro formaggi.</string>
    <string name="roquefort_info">Рокфор вместе с Горгонзолой является одним из самых известных в мире голубых сыров. Этот французский заплесневелый сыр похож на влажную, рассыпчатую пасту. Это сделано из овечьего молока и имеет острый, сладкий и ореховый вкус, который исходит от дрожжей. Есть много рецептов, которые используют Рокфор, благодаря его отличительному вкусу и его способности плавления. Лучше всего есть как есть, с крекерами или тостами, или с орехами и медом.</string>
    <string name="ricotta_info">Рикотта - итальянский сывороточный сыр, приготовленный из овечьего молока. Этот гладкий сыр со сливочным мягким сладким и свежим вкусом и густой текстурой очень универсален. Кроме того, в нем мало жира, что делает его хорошим выбором практически для любой диеты. Благодаря низкому содержанию соли, рикотта идеально подходит для сладких и соленых блюд. Это на самом деле идеально подходит для всего: от лазаньи до макарон, от пирогов до чизкейков. Вы можете намазать его на ломтик хлеба и положить сверху овощи, солнечные яйца вверх или фрукты, и вы можете использовать его, чтобы сделать много соусов.</string>
    <string name="cottage_cheese_info">Рикотту и творог часто сравнивают, и некоторые люди заменяют одно другим. Но они не все так похожи. Сыроделие разделяют молоко или сливки на творог и сыворотку. Затем творог используется для приготовления творога, а сыворотка используется для приготовления рикотты. Вот почему оба сыра - рикотта и творог - имеют разную текстуру. Но они мягкие и мягкие на вкус. В то время как рикотта описывается как сладкая, творог свежий, молочный и сливочный, с умеренной соленостью. Текстура творога коренастая, от творога. Вы можете использовать его для нарезки фаршированных запеченных овощей, таких как картофель и тыква, в запеканках, макаронах, для приготовления соуса или быстрого сладкого перекуса (в сочетании с фруктами и мюсли), в выпечке или в виде смузи.</string>
    <string name="mascarpone_info">По сравнению с рикоттой (которая гладкая, но имеет зернистую текстуру), маскарпоне имеет очень гладкую текстуру без комков или зернистости. Маскарпоне является одним из самых популярных сыров и производится из сливок и лимонной или винной кислоты, которая сгущает сливки. Он имеет молочный и слегка сладковатый вкус и маслянистый вкус, который обусловлен высоким содержанием жира. Маскарпоне наиболее известен как ингредиент итальянского десерта тирамису. Но вы также можете использовать его в макаронах, макаронах с сыром, лазаньи или в свежих десертах. Или вы можете превратить его в соус, сочетая его с оливковым маслом, травами и специями.</string>
    <string name="halloumi_info">Халлуми - кипрский полутвердый рассол, приготовленный из смеси козьего и овечьего молока, а иногда и коровьего молока. Это лучший сыр для гриля, потому что он имеет высокую температуру плавления. Поскольку это также соленый сыр, вы должны сочетать его с чем-то, что притупляет его сильный вкус. Просто бросьте его на гриль, а затем подайте его в качестве закуски, сбрызнутого оливковым маслом, свежими листьями мяты и бокалом вина. Вы можете добавить его в салаты, в омлеты с овощами, кускус, блюда из морепродуктов или сочетать со свежими фруктами, такими как арбуз и гранат.</string>
    <string name="cabot_title">Кэбот Сливер</string>
    <string name="cowgirl_title">Пастушка маслозавод</string>
    <string name="grafton_title">Графтон Вилладж Чиз</string>
    <string name="kraft_title">Крафт Фудс</string>
    <string name="vermont_title">Пастух вермонт</string>
    <string name="cabot_info">Cabot Creamery Cooperative - американский кооператив по маркетингу сельскохозяйственной продукции, принадлежащий местным молочным фермерам в Новой Англии и кооперативной компании Agri-Mark. Первоначально созданный как кооператив маслобойнирования Cabot Farmers в 1919 году фермерами в Cabot, штат Вермонт, он был передан кооперативу Agri-Mark в 1992 году. Хотя технически они принадлежат Agri-Mark Co-op; Местные молочные фермеры в Новой Англии также владеют Кабот.</string>
    <string name="cowgirl_info">Cowgirl Creamery - компания, расположенная в Пойнт-Рейес-Стейшн, штат Калифорния, которая производит ремесленные сыры. Основанная в 1994 году, компания производит собственные сыры и продает другие импортные и отечественные сыры и изысканные ремесленные продукты. Его собственные сыры включают Red Hawk и Mt. Там (назван в честь горы Тамалпаис). Компания управляет магазином в Паромном Здании Сан-Франциско. Основатели Пегги Смит и Сью Конли в течение многих лет работали на кухнях в районе залива, а «Chez Panisse» Алисы Уотерс, где Пегги много лет работала, входит в число многих заведений района залива, где в свой ассортимент входят сыры из маслозавода Cowgirl.</string>
    <string name="grafton_info">Компания является преемницей компании Grafton Cooperative Cheese Company 1892 года, которая была основана для переработки излишков местного молока. Оригинальная компания обанкротилась из-за пожара. Он был восстановлен в середине 1960-х годов с помощью Фонда Виндхэма, некоммерческой организации, миссия которой заключается в сохранении жизнеспособности верральских общин. Чеддер Графтона не содержит синтетических гормонов и производится в основном из коровьего молока Джерси, выращенного на семейных фермах Вермонта. Самым распространенным сыром, предлагаемым Grafton Cheese, является их чеддер из блоков весом 40 фунтов, который затем нарезают на различные объемы продаж. В июле 2008 года компания отметила открытие нового производственного цеха и розничного магазина в Браттлборо. Магазин представляет собой классическую амбарную структуру площадью 2500 квадратных футов, охватывающую</string>
    <string name="kraft_info">Kraft Foods Group, Inc. - американский конгломерат по производству и переработке продуктов питания со штаб-квартирой в Чикаго, штат Иллинойс, входящий в состав компании Kraft Heinz. Компания была реструктурирована в 2012 году как дочерняя компания Kraft Foods Inc., которая, в свою очередь, была переименована в Mondelez International. , Новая Kraft Foods Group была сосредоточена в основном на продуктовых продуктах для североамериканского рынка, в то время как Mondelez ориентирован на международные бренды кондитерских изделий и закусок. До слияния с Heinz Kraft Foods Group была независимой публичной компанией, котирующейся на фондовой бирже NASDAQ. 2 июля 2015 года Kraft завершила слияние с Heinz, организованное владельцами Heinz Berkshire Hathaway и 3G Capital, создав пятую по величине компанию по производству продуктов питания и напитков в мире, компанию Kraft Heinz.</string>
    <string name="vermont_info">С 1993 года Vermont Shepherd производит свой отмеченный наградами флагманский сыр. Сделанный весной, когда овцы пасутся на пастбищах и полях, Verano - это овечий сыр, который продается с августа по апрель. Вермонтская овчарка является созданием семьи Майор и Иелпи, которые владеют и управляют одной из старейших овчарок в Вермонте, также называемой Вермонтской овчаркой (ранее Крупная ферма). Купив ферму у своих родителей, Дэвид Мейдж был одним из первых мелких сыроделов в Соединенных Штатах, которые начали производить овечий сыр в 1990-х годах.</string>
    <string name="logo_image">Логотип</string>
</resources>